[
    {
        "randomId": 224
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Guhora mu murima si ko guhunika ibigega",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Amabere y'inkumi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya nyoko arayacekwa",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Igitare",
            "option_3": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi ndasa Rugina mu bihaha",
            "option_1": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Ikigega kitagira amasaka",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Ikigega kitagira amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Katemba igogo",
            "option_1": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_2": "Uturaso ku murundi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Amazimwe yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Uturaso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Serudigadiga wa rututsi rutura ku nziza",
            "option_1": "Urutumbwe",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Agakono ko mu cyi",
            "correct_answer": "Urutumbwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Ruganji mu nzugi",
            "option_1": "Igi ry'inkoko",
            "option_2": "Igikobwa kibi",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Igikobwa kibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tamba nyoko aratetse",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inkono yuzuye ibiryo"
        }
    }
]